（有圖）新疆網紅kol微博講真話

又要被消失了
個post消失左了

唯一一次言論自由

呢張幾好
講句支持新疆人權就被河蟹
就說明一切

「支持新疆棉與人權」
唔知會點呢

可不敢多說

又被拉清單

其實好多野都係咁
非洲都係咁
血鑽，石油

搶掠

所以話支那人當中
仲有中國人
生存係支那鬼國同地獄無分別

唔知當地人民有無支持政府逼迫自已“同胞”

數量其實比你諗嘅多，最少我接觸到果啲都算正常，都明乜事，只係出唔到聲

神奇
講句支持都收皮

講得咁隱晦都照block
睇黎事實嚴重好多

保重啊

新疆係將維吾爾人就關入集中營，連坐家屬一齊洗腦，不能讀古蘭經，不能拜真主，要愛國愛黨，男嘅唔聽話就毆打，女嘅就食藥冇得生。
生活中就處處監控，處處限制，唔準買，唔準去，實彈巡邏，準時報到，突擊檢查，定期報告。護照係要經過十幾個人審批，買高鐵票去外省又係諸多限制。總之，戶口係寫住新疆嘅人，漢人都受到限制，維吾爾人更加係寸步難行。

新疆KOL呢